我希望係街見到戴口罩既香港人 可以互相說聲香港人加油!

香港人唔係孤單一個作戰 互相打氣加油!要俾個無能政府同警畜知道 香港人係團結齊心